突發，可能係隱藏既絕招

［何以這屎尿抺不走 ］和你「塞」攬炒版

睇完呢個po之後忽發奇想，除左呢招之外，其實仲有一個方法可能被忽視左好耐，就係唔小心將垃圾掉左落地下。

有冇諗過其實正常人都唔鍾意污糟同臭，所以你唔會係垃圾站同污糟既公廁逗留，如果我地係商場/黨鐵唔小心跌左垃圾落地下，咁會唔會變到令人唔想再去呢

而且，呢樣既成本好低，個個人都可以唔小心，既然個商場/黨鐵大家都唔妥，點解要對佢地盡公民責任保護佢地既環境清潔呢

認同請分享

光復香港，時代革命

有冇人認同？

5

6

高譚市?

推

馬桶....

如果有人食完水泥英泥紅毛泥咁點算

SHK + mtr商場要小心

希望商場加人手防止罪案

既然屎魔法都唔割，呢招對商場/黨鐵係咪都可以用呢？

有冇人討論下

只係口號

咩意思

push

有諗頭，仲可以增加佢d清潔費用

連登咪有人整
但唔知用左去邊 可能靜靜地

遲下有家居垃圾徵費，大家唔好拎D垃圾掉去狗屋門口，要罰1500蚊

原來垃圾徵費仲未實行。。。講佐咁多年。。。

唔好呀
我最怕公廁d尿壓味

臭撚曬既商場點買得落野

有冇人記得小丑套戲開場？

有，隔住個moon都覺得臭

唔支持既講下點解

其實好多住私樓要掉傢私去自己屋苑垃圾房已經要管理處收錢唔包搬，
有D金色業主group已經叫業主拆細攞出街鳩掉，又可以有RB,又可以轉嫁清理成本俾政府

大家仲可以俾藍絲體驗下，2047強國全面接管後既環境添

唔係唔小心
依家周街都無垃圾桶
去商場或黨鐵垃圾桶丟垃圾合理

狗屋門口整個暫時垃圾收集站

拋引玉

如果搭鐵唔小心倒瀉左盒過期蝦醬點算

如果冇對準目標亂咁掉可能會引起反效果

試想下你樓下無啦啦大量垃圾，行出行入都臭到仆街

所以要做就要對準目標

但對準目標就易捉，雖然捉都係最多罰1500

認同

絲打千祈唔好放M巾入馬桶，聽講會塞到hi.

新天賦樹：嘔吐師

左膠：會增加清潔工人工作負擔，不了

等出招

唔小心拉屎

對準黨鐵同仆街商場得唔得

正喎！

我諗起小學雞玩臭彈....

check指紋就知你係邊個了

咁不如周街屙屎屙尿 仲污糟啦
攪到咁低莊咪同支那撚一樣
要反支那又要學到佢地玩屎玩尿咁

記唔記得天琦講過唔好變自己變成同敵人一樣

會唔會比人罰1500

甴近平

會有好多方法破解

連查前線都唔得閒
會唔會咁得閒check你指紋？

對準作惡既商場/黨鐵得唔得？

點解唔直接開臭魚罐頭?

歡迎改善/拉，只對準仆街商場同黨鐵ok?

廁所高手好多 一塞一爆成個場收皮
重點係廁所多人出入+冇cctv

等睇送頭黨出現

和理shop多人既話都會送頭？

即刻走人 順便屈隔離個藍絲師奶做嘅

送頭黨無處不在
好多0.5

真 係得啲師奶會帶蝦醬出街
冇見過年輕人帶呢啲出街

咁樣做

唔好咁樣

千奇唔好呀
商場一臭一污糟
我點有心情shopping呀

倒到成地都係

有諗過，我膠樽跌落地姐

柯好大舊屎 塞鳩左個廁所

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

有冇人見過我罐臭魚？

個位樓主係鍊成，並唔係施術

up

唔好得把口，到時齊人一齊行動

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

唔好打唔好打 會輸民意.jpg

等睇狗隻守廁所

大把自由行便溺

守過啦 屯門果次

希望清潔工友們可以喺年尾有工開，儲夠錢過肥年

德福見過成碗粥係地下無人抹，浪費食物真係好唔啱。

諗起全個商場啲馬桶塞哂應該都夠做

係黨鐵垃圾桶放瑞典鯡魚罐頭

屎加垃圾諗起都

將香港既商場搞到好似支那咁

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

推爆佢

Push

但要小心cctv同藍絲

痴撚線玩屎
到時我實一路行一路嘔

咁樣太冇危機意識了
啲狗叫商場keep起佢過一排再check有幾難
安全起見要帶手套做

過期同唔過期應該一樣味

p